救命 iphone開唔到訂閱項目

我有野趕住unsub啊救命

將部機language轉做英文就得

👍🏼

Google Search 取消apple 訂閱
去翻官網再禁 會跳返訂閱果頁
好麻煩

有用！！thanksss

喺Apple 收據 email
㩒「帳戶設定」link返去iTunes先開到
就咁去iTunes乜都冇

係唔係update完就變咗咁好on9咩事

app store>>帳戶>>個人化推薦項目